\documentclass[xcolor=dvipsnames]{beamer}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{commath} % math abs
 
% small captions in figures
%\usepackage{setspace} 
%\usecaptiontemplate{
%\tiny
%\setstretch{1.0}
%\structure{\insertcaptionname~\insertcaptionnumber:}
%\insertcaption
%}
 
% Language
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc} % äüß - without "a
% Styling
\usetheme{Darmstadt}

% Default stuff
\title[PSO]{Particle Swarm Optimization (PSO)}
\author{Marco Sohm, Kevin Wallis}

% Used for automatically generation of the agenda
\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}
    \frametitle{Agenda}
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}

%Definieren uns farbigen Quellcode
\usepackage{color}
\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
 
%Damit wir Quellcode nutzen können.
\usepackage{listings}
\lstset{numbers=left,
	numberstyle=\tiny,
	numbersep=5pt,
	breaklines=true,
	showstringspaces=true,
	showtabs=false,
	keepspaces=true,
	frame=l,
	tabsize=2,
	xleftmargin=15pt,
	xrightmargin=15pt,
	basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
	stepnumber=1,
	keywordstyle=\color{blue},          % keyword style
  	commentstyle=\color{green},       % comment style
  	stringstyle=\color{mauve}         % string literal style
}
%Sprache Festelegen
\lstset{language=Octave}

\begin{document}

\include{slides/title}
\include{slides/general}
\include{slides/algorithm}
\include{slides/parameters}
\include{slides/demonstration}
\include{slides/tests}
\include{slides/summary}

\end{document}